舊機想換顯卡打機 求助

I5-3330 @3.00GHz
8GB ram
AMD Radeon HD7870XT
火牛HCG520
底板 B75MA – P45

5年前買既機 好耐冇用近排想打下機 (BF5, the division2)
如果淨換張2060夠唔夠玩個底板會唔會太舊唔岩用
求救

顯你老母

顯你老母咩顯

唔係叫開顯卡㗎咩定叫開graphics card

唔會用唔到
首先你加返條ram行dual-channel先 (假如你行緊單條8GB)
然後睇你Budget係幾多

始終成部換係最好
如果budget唔夠換左張顯示卡RTX 2060先 都係一個好選擇
效能上一定會有好大提升

i5-3330+RTX2060會有所謂既bottleneck
不過唔洗太擔心 無大家想像中咁大
你到時有錢先再換埋CPU MB RAM都未遲

唔知佢地 是但啦 佢地鍾意

gt1030

明白thx
我都有諗過換晒成部 因為其實而家開左機都會聽到D雜聲係部機傳出黎 都唔知係咪又有野準備壞
但而家都係換左2060算 估到自己打機都係3分鐘熱度
問多問3000蚊內係咪都係換2060抵玩?
麻煩晒

唔知你講既係咩雜聲 睇下有無線卡住左先

另外唔知你用緊SSD定係HDD
如果你部機有HDD
你用HDtune(error scan)掃下個HDD 睇下有無bad sector
順手Check下部機溫度先 用HWMONITOR

係 換2060就可以

我唔建議買圖靈系列住，始終啱啱出，有好多嘢未成熟

2080 and 2080ti were the ones failing mostly

Thxxx明曬

買1070或1060

喔

而家買,仲點會買上代卡
有新買新

買1660抵過買1060

Vega 56 搞特價，好過2060，同2070差唔同
仲要送三隻Game 同送上門

香港都送咩

咁多普通話人

冇爬文
你3代i5
我估你應該都係DDR3 ram
RTX 配3350應該會樽頸 所以u又要換
然後換u因為新u 個slot唔同左 老母又要換
然後你就要換哂成部機了

顯

你

講顯卡都咁多人認真答佢
世界變

二手 RX570 好抵玩，試下上網搵